WORLD WAR 3 序幕? 拉達克地區與解放軍衝突 印軍3士兵陣亡

中印兩國近日關係緊張，印度軍方周二（16日）證實，一名軍官及兩名士兵在拉達克地區與解放軍衝突時陣亡。

咪燈 印度佬收錢了事